統計連登有幾多人簽左德國聯署

簽左既請正評
仲未簽既請負評

匿名統計

1

推

簽過既人，去下面開多幾個email幫朋友簽

開到4個

頂多開到7個

即開即用

出面d post 狂屌人唔簽聯署，想了解下連登係咪仲有人未簽

.

簽左3次

如果連登active user 都簽晒，d post 仲有冇用

咁樣同啲大陸網軍有咩分別
唔贊成一個人開幾個EMAIL 去CHEAT

agger

P牌點計

投唔到 但簽咗

遲啲網軍都無得做
等鷄姦

5 個人 未簽， 想了解下原因

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

check ip點先，與其諗旁門左道不如怒share怒推

已簽，手動正皮

唔駛俾人屌了